Клиент для работы с удаленным API местоположений

Архитектура
============================

Клиент (Client) обращается к серверу с помощью транспорта (Transport). Он получает от сервера json,  который конвертируется в массив, а затем с помощью объектов серверных данных (Data\Transformer) конвертируется в представление, удобное для клиента (Data\Client). Если в процессе работы возникают ошибки, они реализуются с помощью исключений (Exception)

Транспорты и сам клиент представлены службами Symfony. Транспорт инжектируется в клиент через контейнер. Параметр хоста API вынесен в parameters.yml (json_location_service_host).